不合作運動嘅反思

作為有份喺港鐵參與不合作運動嘅一份子，我覺得堵塞地鐵係好成功嘅，我哋的確癱瘓咗港鐵服務，亦都無咩手足受傷。但係，我哋過分著重港鐵，以至忽略咗路面狀況，做唔到幫人罷工嘅效果。

其一，小弟我今天喺炮臺山站見到港鐵封站之後，收到tg group嘅指示去銅鑼灣站幫拖，所以我就由炮臺山出發，喺路面行兩個站去銅鑼灣站。出乎我意料嘅係炮臺山至銅鑼灣嘅馬路竟然係一路暢通無阻，我親眼見到好多架巴士車住一堆奴僕去返工。後來tg group有人號召喺北角堵塞馬路，但係據我喺chatroom所見，由於人數太少，成效應該一般。

第二，小弟我嘅老豆係深藍嘅港島的士司機，作為佢嘅親生仔，我尋日都有提佢今日唔好返工，但係佢都堅持要開工，咁我咪由得佢。本身諗住今日返到屋企之後可以笑柒佢，睇住佢蝕車租同油錢。點知，今日我返到屋企之後，佢同我講雖然今日有啲塞車，但係佢都做到1200蚊生意。佢仲同我講佢今日車咗幾個客去九龍同沙田。我理解唔到點解喺我哋已經成功癱瘓港鐵服務嘅情況下，一架港島的士居然可以去到九龍，甚至係新界，咁樣同無搞過港鐵有咩分別？

因此，我有兩點建議。第一，分散兵力去搞路面，要確保各區都有人堵塞迴旋處、高速公路，至於三條過海隧道就一定係基本消費嚟。P.S.作為一個港島撚，我覺得東區走廊嘅出入口係一個唔錯嘅選擇，多車行得嚟、某啲入口仲要好窄、好易堵塞，又近市區、方便閃水。

第二，0730先開始搞地鐵實在係太遲啦。我建議大家辛苦啲，由0630開始，喺返工人潮出沒前就開始堵塞地鐵，目標係要啲人倒灌出馬路，變相幫我哋堵塞路面。P.S.唔建議搞頭班車，因為我哋要比時間啲一定要返工嘅人搭車，例如係醫護行業或者係緊急服務嘅朋友。

有啲長，不過希望各位睇曬佢。

push

我無嘢講

求幫推

1

2

就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

3

4

5

6

推，真心地面地底都要同步做野先得

7

8

9

10

認同請分享 好人一生平安

唔該呢位兄臺

好簡單，三條隧道加兩邊過海站都塞晒
先至算係成功